有無瑞聲舜宇撚會hold牛hold正股到9月發佈會？

定都係走？